退休後去新界開牧場可行？

想養下豬牛雞

成本最貴係咪化糞池？

唔建議養雞，香港個市場飽和左（港女全部都係雞）